毫不留情 蘇亞雷斯在球員通道與紅軍球員起爭執

巴塞隆拿前鋒路斯·蘇亞雷斯在歐冠盃4強對陣利物浦的中場休息時，與安德魯·羅拔臣在球員通道發生了口角。

這位烏拉圭球星在對陣老東家的比賽中首開紀錄，他在第26分鐘攻破艾利臣的球門，他瘋狂的慶祝激怒了紅軍球迷。

2011年至2014年，他在利物浦度過了一段難忘的時光，但他顯然完全投入到這場激烈的比賽中。
他也擾亂了利物浦的防守，因為他在快節奏的上半場給他們製造了很多麻煩。

上半場快結束時，他和利物浦邊後衛羅拔臣發生了爭執，他們相互對話，羅拔臣進行了回擊。

據英國電信體育評論員邁克爾·奧雲說，蘇亞雷斯還與艾利臣發生了口角，他在中場休息回到更衣室的路上繼續與羅拔臣爭執： 「蘇亞雷斯在中場休息時有話要和羅拔臣說，延續了上半場的口角。」

這並不是在通道中發生的唯一有趣的事情。

據Twitter上的消息，巴塞邊後衛祖爾迪·艾巴在中場休息時花了一些時間在球員通道里的小教堂里進行自我冷靜。

燒蘇狗波衫！

求緊足球上帝顯靈咋